[恆常化]每日dom一面黨旗落海 大家就會習慣

每日抗支 由dom黨旗落海

仲有係黨旗 唔係國旗

呢個先係國父孫中山所認同的國旗

支那個面係共產黨旗

區分黨國 分拆支那